[集中火力] 救義士 追究黑警

616 會比69 多一百萬人出黎參加遊行 其實主因係因為黑警打學生
本來因為引渡條例會出黎個班69 就已經出左了
大眾香港市民係愛好和平同心軟膠
家下政府出左聲話無時間表再搞 行會陳生又講左次同撤回無分別
好多年長一輩既人 連埋班廢老 都已經覺得 政府咪話唔做lor
死嘈一兩隻字無意思 浪費心神
只會好似23條咁hold 起左

家下個運動有D 失焦, 因為有D 已經收貨有D 又未
所以我地個focus 應該係兩派都重疊既敵人 -- 黑警

我地要去聲援被捕既義士
正名612 , 最好係要法庭定一個明確準則 暴動罪 如何先可成立

另外最最最重要係 追究個別黑警
我地應該gather 所有罪証影片 backup 個D 和平示威但俾推落地圍打個D 受害者
e.g. 癌症伯伯 ; 中信大廈事件 ; 龍和道搬水學生 ; 放催淚彈走緊 從後撲倒打 等等等等
再呼籲受害者搵議員同律師去告個別黑警
逼佢交人名出黎
要告個別 而唔係 香港警察 因為一定要燒到上身 D 黑警下次先唔會知死 唔敢咁狼死

推

仲有無更多
如果夠feedback 我地應該就每單case 分別徵唔同角度既片
務必認出各個黑警身份!!!

推呀